\section*{Perfil do Candidato}

O candidato possui graduação modalidade bacharel em física pelo departamento de
física da Universidade Federal de Santa Catarina (UFSC). Durante a graduação foi
monitor das disciplinas de introdução à física computacional e física
computacional, realizou estágiou nos laboratórios didático de física
experimental da Universidade Federal Fluminense (UFF) e no laboratório de física
Computacional da UFSC. Trabalhou em um projeto de iniciação científica em
``Introdução à Modelos epidemiológicos" com o professor Dr. Aquino Espíndola
(UFF) e em ``Introdução a Funções de Green, Transformadas de Hilbert e Funções
Generalizadas" com o professor Dr. Jeferson De Lima Tomazelli (UFSC). Lecionou
um curso ``Introdução ao FORTRAN95"  para os cursos de graduação em Meteorologia
e Mestrado em Oceanografia da UFSC.

Entre Agosto de 2013 e Agosto de 2014, realizou um intercâmbio pelo Programa
Ciências Sem Fronteiras na Universidade de Calgary, Canadá, dando ênfase a
disciplinas nas áreas de física computacional e física experimental. Durante o
intercâmbio ainda realizou estágio em pesquisa no grupo \textit{Vaccine and Drug
Evaluation Center} do \textit{College of Medicine} \textit{Faculty of Health
Sciences} da \textit{University of Manitoba} (UofM) sob a supervisão do
professor Dr. Luiz C. Mostaço-Guidolin.
